我宣佈寶林拆鐵組最高質

零件出散黎
可樂都用埋
其他地方學下野

不過拉左2個手足
下次爆完野好即走啦
唔好係度磨半個鐘

爆左真係走先

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

秋雲車牌FJ2489

何郭佩珍中學乃孔教學院旗下學校之一

屆時【學界林鄭】何郭佩珍中學校長 梁秋雲女士 鐵定到場

誠邀記者傳媒 蒞臨觀禮

💥孔教學院×中國七十周年晚會💥
🖐🗣🖐🗣🖐🗣🖐🗣🖐🗣
全民參與歌頌孔子聖賢
日期: 2019年9月7日
時間:晚上7時正
地點: 紅磡香港體育館

誠邀各校舊生積極參與!
歡迎各界人士到場歌頌孔子
🖐🗣🖐🗣🖐🗣🖐🗣🖐🗣

秋雲妹 你今次唔好諗住走得甩呀
一班好撚憎9你既舊生上

【學界林鄭】9月7號晚一齊去紅館祝賀孔子生日

［文宣］9/9慈雲山人鏈

[突發！]全完中學陸運會啲人真係痴撚線

【警察濫權】【學界林鄭】學生食煙飲酒講粗口 罷課 都唔到popo捉

【逆權運動】大埔何郭佩珍中學 校長被「香燭供奉」

9月3號
【學界林鄭】大埔何郭佩珍中學校長梁秋雲 回應警方出現校外範圍 稱何中和救恩書院均無報警

9月2號
［整合］聽日早上7點 光復大埔何郭佩珍中學

【學界林鄭】何郭佩珍中學舊生會 聲援大會完美大成功 感謝到場人士支持

【學界林鄭】大埔何郭佩珍中學校長梁秋雲 惡行難洗

五大訴求
缺一不可

真係好暴力，大家唔好學

睇到我扯旗

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講想屌佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落

推

頭先立場live 細孖走去試地下達液體 佢話唔係可樂黎

好徹底

屌 立場場哥哥痴線

咁癲

果兩位手足點解會拉到

Add nacl water into

感謝義士

撤回唔係為咗俾香港人降溫；
撤回係要分化外國政客、媒體，
令佢地失去插手香港局面既意慾。

香港人
約定你

九月八日 星期日

12:30pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

唱國歌(美國) ：

揮國旗(美國x香港) ：

到時見

未得閒睇晒，想知點解拉
不完美，可進步

真正既hit!!!
差少少就run到

痴線架

漒水既話咪爛脷？

聽日任跳入閘

街坊圍寶琳站長要求交代831
圍左一陣
站長話你地離開我就有交代
其他人冇再圍行開左
剩底兩位街坊冇走
然後啲狗衝入去站長個位置就拉左佢地兩個

爆左個幾個應該神早走左啦仲係度等拉咩？

係唔係尿嚟

點解可以咁勁

五大訴求 缺一不可